你地用plus id定ips email申請？

我用plus id申請左 但入唔到
Email又冇 垃圾郵件都冇，試過直接登入佢又話email冇註冊... 依家用ips email先入到黎開post...

plus id

Plus id

why not both

開始用plus個id 用唔到，之後改ips申請！

兩個一齊...

先用Plus ID
之後等咗一日半都無動靜
唯有用埋ISP
而家變咗有兩個account
但一望就知兩個都係我嚟

Between 乜嘢係 ips email

Plus ID

家庭醫學，你都過左來？
👋🏼👋🏼

上網服務間公司比你果個email

Plus id
好快收到喎

兩樣都有

plus id + isp

internet service provider 喎

反而用isp 唔得

係isp, internet service provider

Why not both

太心急開acc蠢左

好多5p用啟動碼開ac搞到個壇好低汁

唔好意思都要問一句
我之前係咩post見過你